絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

最近夜晚唔係好安全
尤其係嗰啲夜晚自己一個人行，又索又正嘅絲打

好心你地唔好日日帶住枝香水出街啦，啲女神香氣想引死啲狗公咩！

小妹自問唔靚，冇狗公埋身，但就好惹蚊！
所以日日都袋住枝蚊拍水出街街～

呢枝就好似幾work咁
暫時係我搵到DEET濃度高啲嘅一枝
但係就未試過，唔知佢噴霧效果如何

個人試過呢枝就麻麻地啦
因為佢太過油，所以做唔到噴霧效果

其他巴絲有推介都分享下

可能有氣質絲打覺得大枝唔方便帶出街
呢個時候咪入落啲樽仔度用囉
不過萬一俾狗公捉住，就唔知會唔會比佢哋老屈係其他液體

光復香港，時代革命

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

唔該各位如果覺得有用就幫手推下
P牌推唔郁

Push

天然嘅冇效果 要有DEET先好 愈高愈驅蚊

除咗Off嗰枝仲有冇推介

推唔郁都推

推

但係防狼器係咪有用啲

老老實實我覺得搵個男朋友係更好既選擇

香港用防狼噴霧犯法
防狼器雖然可以吸引到其他人注意(萬一隔離冇人就gg)，但係對即時逃離狗公冇太大幫助

咁又係

好懶 準備練好腳法瞄準踢落去算了

搵到既，邊個唔想有

WD40

噴膠水面膜有無用？